raid問題nvme?

現時有邊塊Z270板行到.我塊ROG STRIX Z270G GAMING用唔到

得貴板有得m.2行raid 唔洗諗

上Threadripper啦

X299仲要加錢買Dlc

死窮鬼冇得玩